其實連燈班牛市股神 連價值投資係咩都識

成日見到人話 買入左 跌市變座艇 唯有長揸做價值投資

長期持有只係價值投資理論既充分條件，唔係必要條件

唔該讀下書先啦 牛市股神
革sir讀幾多書 叫左你地睇多啲又唔睇

仲有 跌市明明係好忙既時候 個個係度吹水話價值投資

連登仔可能連安全邊際都未聽過

Sh 💎 🤚🏻 to the moon🚀

又一個社工,拉